\section{Aufgaben der letzten Besprechung}
\begin{description}
	\item[Verbesserung Algorithmus Generierung (M)] \hfill \todoperson{Katja} \fullcheck
	\item[Datenbank \& Statistiken] \hfill \todoperson{Katja, Beatrice} \fullcheck
	\item[Literaturrecherche Umformung]\hfill \todoperson{Katja, Beatrice} \nocheck\\ Die Literaturrecherche wurde nicht abgeschlossen.
	\item[Algorithmus Umformung (M)]\hfill \todoperson{Katja, Beatrice} \nocheck\\ Es wurde noch kein Algorithmus für die Umformung gefunden, der Meilenstein wurde nicht erreicht.
	\item[Gespräch mit dem Betreuer]\hfill \todoperson{Katja, Beatrice} \fullcheck
	\item[Wochenbericht] \hfill \todoperson{Katja, Beatrice} \fullcheck 
	\item[YouTrack] \hfill \todoperson{Katja} \fullcheck
	\item[8. Protokoll abschicken] \hfill \todoperson{Beatrice} \fullcheck
	\item[Nächstes Treffen] \hfill \halfcheck \\ Verschoben um eine Woche auf den Sonntag, 28.11.2021 aufgrund von Krankheit und Exkursion
	\item[Zuschicken der Präsentation] \hfill \todoperson{Beatrice} \fullcheck
	\item[9. Protokoll des Betreuertreffens abschicken] \hfill \todoperson{Beatrice} \fullcheck 
	
\end{description}

\section{Beschlüsse und Anmerkungen}
\begin{description}
	\item[Meilenstein Umformung ohne
	Beachtung didaktischer Aspekte] \hfill\\ 
	Die nächste Woche liegt der Fokus auf der nachträglichen Erreichung des Meilensteins. Die Umwandlung kann beispielsweise so schrittweise umgesetzt werden, dass zunächst Sequenzen und Epsilon Übergänge aufgelöst werden und im letzten Schritt der Nichtdeterminismus.
\end{description}

\section{Qualitätssichernde Maßnahmen}
Besprechung möglicher auftretender Risiken und Absicherung der Qualitätssichernden Maßnahmen 
\begin{description}
	\item[Review und Dokumentation] \hfill \halfcheck\\
	Der nächste Sprint wurde gemäß des Zeitplans geplant. Der aktuelle Zeitplan ist gefährdet, kann jedoch noch eingehalten werden. Aufgrund von Krankheit und einer Exkursion konnte der Meilenstein \textbf{nicht} fristgerecht erreicht werden. Erkenntnisse wurden dokumentiert.
	%Überprüfung und ggf. Anpassung des Zeitplans und der Meilensteine. Dokumentation des aktuellen Stands und detaillierte Planung des nächsten Sprints.
	\item[Risikoanalyse] \hfill \halfcheck \\ 
	Der Zeitplan könnte momentan zu einem Problem werden, weshalb der nicht eingehaltene Meilenstein dringend nachträglich erreicht werden muss.
	%wöchentliche Analyse der definierten Risiken. Frühzeitiges Erkennen und Bekämpfen aufkommender Probleme.
	\item[Teamarbeit] \hfill \fullcheck \\ 
	Absprachen haben gut funktioniert und beide Mitglieder sind auf demselben Stand. 
	%Pair Programming wo dies sinnvoll ist, Teilen von Erkenntnissen und Abgleichung des Wissenstands. Korrekturlesen der schriftlichen Ausarbeitung des jeweils anderen.
	\item[Testen] \hfill \halfcheck \\ 
	Tests der Algorithmen fehlen teilweise noch. Die Datenbank wurde mit insgesamt 200000 generierten Automaten gefüllt und Statistiken zur Überprüfung der Funktionalität erstellt. Alle bisherigen Algorithmen scheinen zufriedenstellend zu funktionieren.
	%Durchführung von Unit-Tests und Integration-Tests. Implementierung und Nutzung einer Testumgebung (Nutzeroberfläche) zur Darstellung von Ergebnissen.
	\item[Rücksprachen mit dem Auftraggeber] \hfill \fullcheck \\ 
	Ein Treffen wurde durchgeführt. Der Auftraggeber ist mit dem momentanen Stand zufrieden.
	%Regelmäßige Besprechungen mit dem Betreuer, um den aktuellen Stand mit den Erwartungen abzugleichen und Missverständnissen vorzubeugen.
	
\end{description}

\section{Aufgabenverteilung und weiteres Vorgehen}
\begin{description}
	\item[Literaturrecherche Umformung]\hfill \todoperson{Katja, Beatrice}\\ Heraussuchen der am besten geeigneten Quellen und Algorithmen für die Umwandlung vom NEA zum DEA
	\item[Algorithmus Umformung (M)]\hfill \todoperson{Katja, Beatrice}\\ Konzept für die Implementierung eines Algorithmus zur Umformung von NEAs in DEAs
	\item[Wochenbericht] \hfill \todoperson{Katja, Beatrice} \\Erstellung eines Wochenberichts mit Erkenntnissen, Anmerkungen und Quellen zur Übersicht für den Teampartner und die spätere Erstellung der Studienarbeit.
	\item[YouTrack] \hfill \todoperson{Katja}\\Erweiterung des letzten Sprints, Erstellung der Tickets für diesen Sprint
	\item[Protokoll] \hfill \todoperson{Beatrice}\\Aktuelles Protokoll verfassen und abschicken 
	\item[Nächstes Treffen] Sprint Planning \& Review am Sonntag, 05.12.2021 um 19 Uhr 
\end{description}


